有無人知邊度有NBA Live 2018現貨賣？

問過好多間熟既Game鋪，都要訂，想請問一下，有無人知邊度有現貨賣？

PS4

有無人幫到手，今集唔想玩2k

幫你推

灣仔188會唔會有？

我問過葵廣同灣仔188既，都無

後悔到仆街肯撚定

利申 過來人

佢個the one好似好吸引

問過淘大有一間有 另外藍田果邊都好似有 其他一係要訂一係就唔知live仲有出

推
想買哂2隻

可以pm間鋪頭名比我嗎?

去外國psn 買得唔得
我無試過但見過有

試過用paypal ac買 唔work

其實上網買game
點解咁執著要有當地信用卡/地址先買得

推

正式版出左？psn 好似唔見

係 不過美服先有

咁再等等，淘大打左去問冇，上面巴打問邊間？

好景冇，話可能過幾日番

藍田匯景係咪有? 有既話我收工去買

pish 有冇手足買左

push

香港唱片有，但$559

沙田

沙田邊樹